2月14情人節集氣區

希望14號之前天下有情人全部分手

G持

分分分分分分分分分分哈哈哈哈哈哈哈哈哈

俾單身年既肥矮毒機會😂

希望14號前趕到搵人陪